{
  "Wingman: Departure, " : "僚机: 出发,",
  "Player: Magic, Ram 2-1 flight with you enroute to Madison at angels " : "玩家：MAGIC，RAM 2-1编队与你一同前往麦迪逊，高度层",
  "Gravity: Departure, 300, arcing." : "Gravity: 出发, 300, 弧形飞行.",
  "Firefly: Contact Shaba 1 for tasking on Olive 2." : "Firefly：联系Shaba 1获取关于Olive 2的任务指派。",
  "Wizard-6-1: 603, commencing, state 5.7. Altimeter 29.93." : "Wizard-6-1：603，开始，状态5.7。高度表29.93。",
  "Shaba-1: We've got clearance to take out the machine shed where the truck and technical took cover. Joint Task Force confirms that it is a pill factory already on their target list. Advise when ready for 9-line." : "Shaba-1：我们已获准摧毁卡车和技术车辆藏身的机库。联合特遣队确认这是一个已在目标列表上的药丸工厂。准备好接收9-line简报时通知。",
  "Player: Image, Ram 2-1 flight checking out at London, switching." : "玩家：IMAGE，RAM 2-1编队在伦敦离场，切换频率。",
  "Shadow: Two copy." : "SHADOW：二号收到。",
  "Player: Magic, Ram 2-1 flight with you enroute to Bronx at angels " : "玩家：MAGIC，RAM 2-1编队与你一同前往布朗克斯，高度层",
  "Gravity: Departure, 300, Kilo, switching." : "Gravity: 出发, 300, Kilo, 切换.",
  "Shadow: I'm gonna get my coffee now. I hope it's still warm." : "Shadow：我现在去拿咖啡。希望它还热着。",
  "Shadow: One, two, check on AUX." : "Shadow: 1号，2号，检查备用无线电。",
  "Wingman: One GBU left." : "僚机: 还剩一枚GBU.",
  "Player: Shaba 1, are you seeing this?" : "玩家：Shaba 1，你看到了吗？",
  "Shaba-1: Shaba 1 affirmative. They're unloading fertilizer and other components from the truck." : "Shaba-1：Shaba 1确认。他们正在从卡车上卸下肥料和其他组件。",
  "Approach: 603, fly bullseye." : "Approach：603，飞向靶心。",
  "Player: Lone Warrior Strike, 304. Feet dry, switching." : "玩家：LONE WARRIOR STRIKE，304。已进入内陆，切换频率。",
  "Magic-1-1: Ram 1-1, radar contact, you are cleared for Broadway." : "MAGIC-1-1: Ram 1-1，雷达已识别，你已被批准进入Broadway区域。",
  "Shaba-1: Use GBU-38 on delay. Abort if nearby civilian activity." : "Shaba-1：使用延迟引信的GBU-38。如果附近有平民活动，中止。",
  "Wingman: Two, fencing in." : "僚机：二号，准备接战。",
  "Shaba-1: Affirmative. Stand by." : "Shaba-1：确认。待命。",
  "THE INTERCEPTOR PILOT IS IGNORING YOU" : "拦截机飞行员无视你",
  "Shadow: Appears to be a machine shed, I'd say. A big, hot machine shed. I'm going to call it in." : "Shadow：看起来是个机库，我想说。一个大而热的机库。我要报告它。",
  "Mother: 603, radar contact, 18 miles. Expect final bearing 201. 603, switch Approach." : "Mother：603，雷达接触，18英里。预计最终航向201。603，切换到Approach。",
  "Player: Magic, Ram 2-1 flight with you enroute to Harlem at angels " : "玩家：MAGIC，RAM 2-1编队与你一同前往哈莱姆，高度层",
  "MISSION DEBRIEF" : "任务简报",
  ", Low state is " : "低油量状态是",
  "Syrian Tower Control to American aircraft, you may continue on current course and altitude. you are not cleared to land and you must stay clear of any airfields. I repeat, do not attempt to land and stay clear of airfields. Acknowledge." : "叙利亚塔台管制呼叫美国飞机，你们可以保持当前航向和高度。你们未被批准着陆，并且必须远离所有机场。我重复，不要尝试着陆并远离机场。收到请回复。",
  "Amphetamine Factory destroyed (10/10)" : "安非他命工厂摧毁（10/10）",
  "Shadow: One, two, we should turn off position lights. No reason to show IS where exactly we are." : "Shadow：一号，二号，我们应该关闭位置灯。没有理由向IS显示我们的确切位置。",
  "Player: Pickle." : "玩家: Pickle.",
  "Shadow: The truck is stopping in front of the garage." : "Shadow：卡车停在车库前。",
  "Player: I'd rather not." : "玩家：我宁愿不。",
  "ATC: Ram 2-1 flight, Ramat David Control. Radar contact. Cleared direct at FL 270." : "ATC：RAM 2-1编队，拉马特戴维控制。雷达接触。允许直飞FL 270。",
  "Shaba-1: Good to have you back, Ram 2. SITREP as follows, break." : "Shaba-1：很高兴你回来，Ram 2。情况报告如下，完毕。",
  "Shadow: 2-2, check, tracking the truck." : "Shadow：2-2，检查，跟踪卡车。",
  "Magic-1-1: Ram-2, Magic, you are entering restricted airspace, change course immediately." : "MAGIC-1-1: Ram-2，我是MAGIC，你正在进入限制空域，立即改变航向。",
  "Player: Shaba 1, Ram 2-1. A truck just arrived and went into the garage. Is that what you were waiting on?" : "玩家：Shaba 1，Ram 2-1。一辆卡车刚到达并进入车库。这就是你们在等的吗？",
  "Player: Ramat David Control, Ram 2-1 flight checking out from Atlit, switching." : "玩家：拉马特戴维控制，RAM 2-1编队从阿特利特离场，切换频率。",
  "Correct departure procedures (5/5)" : "正确离场程序（5/5）",
  "Shaba-1: We're currently working a High Value Target with help from HUMINT and SIGINT. However, Uzi callsign has just RTB'd so we need your help confirming Patterns of Life on the SVIED factory that we've had eyes on for a few days now." : "Shaba-1：我们目前正在处理一个高价值目标，得到HUMINT和SIGINT的帮助。然而，Uzi呼号刚刚返回基地，所以我们需要你的帮助确认我们已经监视几天的SVIED工厂的生活模式。",
  "Shaba-1: Not a problem, Ram 2-1, we'll call in the next flight from the stack. Thank you for your help, you may egress to the north." : "Shaba-1：没问题，Ram 2-1，我们会从待命队列中呼叫下一个飞行编队。感谢你的帮助，你可以向北脱离。",
  ", Departure, remain below 500 feet until 7 DME. Correct immediately." : "离场，保持在500英尺以下直至7海里处。立即改正。",
  "Player: Ready for remarks." : "玩家：准备接收讲评。",
  "Shaba-1: Shaba 1, Rover sweet, stand by." : "Shaba-1：Shaba 1，Rover正常，待命。",
  "Shadow: Yes, I can't even imagine the mess that's going to make." : "Shadow：是的，我简直无法想象那会造成多大的混乱。",
  "Player: Ram 2-1, go ahead." : "玩家：Ram 2-1，请讲。",
  "Player: Shaba 1, this is Ram 2-1." : "玩家：Shaba 1，这里是Ram 2-1。",
  "Approach: 603, concur, fly Mode 2." : "Approach：603，同意，飞行模式2。",
  "Approach: 603, on glide path, on final course, 3/4 mile. Call the ball." : "Approach：603，在滑翔路径上，在最终航向上，3/4英里。呼叫球。",
  "Player: Lone Warrior Strike, 304." : "玩家：LONE WARRIOR STRIKE，304。",
  "Player: Lone Warrior Strike, 304 holding hands with 305. Marking mom's at " : "玩家：LONE WARRIOR STRIKE，304与305协同。标记母舰在",
  "Buzz: 302, established outbound." : "Buzz：302，已建立离场。",
  "Player: Two, say state." : "玩家: 二号,报告状态.",
  "Amphetamine Factory engaged without clearance (0/10)" : "安非他命工厂未经批准接战（0/10）",
  "Player: Copy that Shaba. We'll keep our orbit for a while." : "玩家：收到，Shaba。我们会保持盘旋一会儿。",
  "Player: Two, push button 7 on PRI." : "玩家：二号，按下PRI上的按钮7。",
  "Issues recorded with Rules of Engagement (0/20)" : "交战规则问题记录 (0/20)",
  "Player: That's probably it then. I guess a bomber would need not only an IED vest or vehicle, but also some chemical courage." : "玩家：那可能就是它了。我想一个炸弹手不仅需要IED背心或车辆，还需要一些化学勇气。",
  "603: 603, Hawkeye ball, 5.6." : "603：603，Hawkeye, 球，5.6。",
  "HOLD AND WAIT FOR YOUR WINGMAN TO REJOIN" : "保持并等待你的僚机重新加入",
  "USE NORMAL RADIO OPTIONS TO CHECK IN WITH CARRIER ATC" : "使用正常无线电选项与航母空中交通管制报到",
  "Player: 1485 ft. Large garage building on grid DA 0711 4312. Using two GBU-38 with a 5 to 10 second interval. Abort if civilian activity nearby." : "玩家：1485英尺。网格DA 0711 4312上的大型车库建筑。使用两枚GBU-38，间隔5到10秒。如果附近有平民活动，中止。",
  "Wingman: No GBUs left." : "僚机: 没有GBU剩余.",
  ", acknowledged. Maintaining course and altitude and keeping clear of airfields. Much appreciated, out." : "收到。保持航向和高度并远离机场。非常感谢，完毕。",
  "Player: 304, Case III, switching to Marshal." : "玩家：304，Case III，切换到Marshal。",
  "Shaba-1: Perfect visual. Spotting garage building, containers and equipment outside, a parked truck. One guard in front of the entrance, another one on the roof. No other activity near the building." : "Shaba-1：完美视觉。发现车库建筑，外面的集装箱和设备，一辆停放的卡车。入口前有一名警卫，屋顶上另一名。建筑附近无其他活动。",
  "Shadow: And two or three more just joined the other two. Looks like they are unloading something and a couple of them are talking to the driver." : "Shadow：还有两三个刚加入另外两个。看起来他们正在卸货，其中几个在和司机说话。",
  "Player: Ram 2-1 copy, cleared to engage." : "Player: Ram 2-1 抄收，批准攻击。",
  "American Hornet flight, this is Syrian Tower Control, received. State the nature of your emergency. I repeat, state the nature of your emergency, over." : "美国大黄蜂编队，这里是叙利亚塔台控制，收到。说明你的紧急情况性质。重复，说明你的紧急情况性质，完毕。",
  "F-10 OPTION (I) TO CHECK IN WITH SHABA (121.5AM)" : "使用F-10选项(I)与SHABA报到（频率121.5AM）",
  "Player: Firefly, Ram 2-1 flight of two F/A-18s checking in to Steel from Broadway for mission number 09-51. 0 + 60 time on station." : "玩家：Firefly，Ram 2-1，两架F/A-18编队，从Broadway报到Steel，任务编号09-51。0 + 60在站时间。",
  ", enter Marshal stack, angels 3." : "，进入Marshal栈，高度3000英尺。",
  "Shaba-1: Ram 2-1, this is Shaba 1, you were not cleared to engage. I say again, you were not cleared to engage." : "Shaba-1：Ram 2-1，这里是Shaba 1，你未获准接战。重复，你未获准接战。",
  "Wingman: My jet is good. But looks like your jet has taken some damage." : "Wingman：我的飞机良好。但看起来你的飞机受到了一些损伤。",
  "Player: Where do you reckon they're headed?" : "玩家：你认为他们要去哪里？",
  "Wingman: Weapons, countermeasures, sensors all set. Tapes on and two is fenced in. State " : "Wingman：武器、对抗措施、传感器全部设置完毕。磁带开启，二号已设防。状态",
  "TURN BACK TO YOUR DESIGNATED AIRSPACE TO AVOID CAUSING AN ESCALATION" : "返回你的指定空域以避免引发升级",
  "Player: Magic, Ram 2-1 flight checking out, switching." : "玩家：Magic，Ram 2-1编队退出，切换。",
  "Shadow: Two." : "Shadow：二号。",
  "Divert recovery (5/10)" : "改道恢复 (5/10)",
  ", Kilo, switching." : ", Kilo, 切换.",
  "I have lost navigation aids and I'm unable to orientate myself , I request permission to continue through your airspace, over." : "我失去了导航辅助设备，无法确定方向，请求允许继续通过你的空域，完毕。",
  "Player: Two, state " : "玩家：二号，状态",
  "Wingman: Weapons and countermeasures set, sensors and tapes on. Fence checks complete. State " : "Wingman：武器和对抗措施设置完毕，传感器和磁带开启。入场检查完成。状态",
  "Supply truck and technical engaged without clearance (0/5)" : "补给卡车和技术车辆未经许可被接敌（0/5）",
  "Compliant with Rules of Engagement" : "符合交战规则",
  "Wingman: 2-2, check." : "Wingman：2-2，检查。",
  "Lone Warrior Mother, " : "孤独战士Mother，",
  "Wingman: Two copy." : "Wingman：二号收到。",
  "Player: Ready to copy." : "玩家：准备抄收。",
  "Player: I know, I still find it fascinating though." : "玩家：我知道，但我仍然觉得这很迷人。",
  "Player: Ramat David Control, Ram 2-1 flight checking out at River, switching." : "玩家：Ramat David控制，Ram 2-1编队在River退出，切换。",
  "Shadow: Ram 2-2, confirmed." : "Shadow：Ram 2-2，确认。",
  "Player: Two, engage target." : "玩家：二号，攻击目标。",
  "Shadow: Lead, two, radio check on AUX." : "Shadow: 长机，二号，在AUX上进行无线电检查。",
  "LSO: Roger ball. You're on glideslope, you're on centerline." : "LSO：收到球。你在下滑道上，你在中心线上。",
  " declaring an emergency. I say again, declaring an emergency. Requesting permission to pass through your airspace, over." : "宣布紧急情况。重复，宣布紧急情况。请求允许通过你的空域，完毕。",
  "Player: Magic, Ram 2-1 flight with you enroute to Manhattan at angels " : "玩家：Magic，Ram 2-1编队与你一起前往Manhattan，高度",
  "Shadow: Well, it's like he said, it's HUMINT and it's SIGINT. I'm sure the troops he's embedded with have both friends and family in Manbij, so all it takes is one phone call. You layers that in with INTEL on where IS is using their phones, and you get a UAV to watch it for a day or two." : "Shadow：嗯，就像他说的，这是人力情报和信号情报。我确定他嵌入的部队在曼比季有朋友和家人，所以只需要一个电话。你把这些与关于IS在哪里使用手机的情报叠加起来，然后派一架无人机监视一两天。",
  "Gravity: Magic, Ram 1-1, checking into Broadway at Inwood, angels 28." : "Gravity：Magic，Ram 1-1，在Inwood进入Broadway，高度28。",
  "Shaba-1: Shaba 1 copies. Wait out." : "Shaba-1：Shaba 1 收到。等待。",
  "Player: Two, switching to 6 on PRI." : "玩家：二号，切换到PRI 6。",
  "Shaba-1: Elevation 1495. Large machine shed. DA 0860 4280. Stand by for remarks." : "Shaba-1：标高1495。大型机械棚。坐标 DA 0860 4280。待命备注。",
  "Buzz: 302, airborne." : "Buzz：302，升空。",
  "Shadow: Ram 2-2." : "Shadow：Ram 2-2。",
  "Shaba-1: Shaba 1 copies. We saw that too. That appeared to be a small truck which they will fit out with explosives. That's more than the usual explosive vests they make, which could suggest something larger is at play. We'll wait a bit longer." : "Shaba-1：Shaba 1 收到。我们也看到了。那似乎是一辆小卡车，他们会装上炸药。这比他们通常制作的爆炸背心要多，这可能暗示有更大的事情在酝酿。我们再等一会儿。",
  "Shadow: Shaba 1, Ram 2-2, truck and technical went into a machine shed on grid DA 086 428." : "Shadow：Shaba 1，Ram 2-2，卡车和技术车辆进入了网格 DA 086 428 的一个机械棚。",
  "Shadow: Got fertilizer... other components. Huh... all the stuff you need to make a bomb." : "Shadow：有化肥...其他组件。嗯...制作炸弹所需的所有东西。",
  "Shadow: Agreed. The question is whether are they gonna try to take it out now, or are they gonna seize it when they clear the town." : "Shadow：同意。问题是他们是现在试图摧毁它，还是在清理城镇时夺取它。",
  ", update state." : "，更新状态。",
  "Player: 304." : "Player: 304。",
  "Player: King Hussein Control, Ram 2-1 flight with you enroute from London at angels " : "玩家：King Hussein控制，Ram 2-1编队与你一起从London前往，高度",
  "Player: One copy. Push button 3 on PRI." : "玩家：一号收到。按下PRI上的按钮3。",
  "Wingman: Copy fence checks." : "僚机：收到作战状态检查。",
  "Gravity: Magic, Ram 1-1 flight, checking out at Manhattan, feet wet, switching to Blue." : "Gravity: Magic，Ram 1-1编队，在Manhattan退出，feet wet，切换到Blue。",
  "Image-5-1: Image copy check out from Ram 2-1." : "Image-5-1：从Ram 2-1收到Image拷贝检查。",
  "Your actions have caused an escalation between the Coalition and Syrian and Russian armed forces (mission failure)" : "你的行动导致联盟与叙利亚和俄罗斯武装部队之间的升级（任务失败）",
  "Shadow: Ok, I got something... Moving vehicle, looks like a truck." : "Shadow：好的，我发现了些东西...移动车辆，看起来像卡车。",
  "Player: Two, one, fencing in." : "Player：二号，一号，进入作战状态。",
  "Shaba-1: Good read back. Establishing VDL. Continue dry." : "Shaba-1：好的回读。建立VDL。继续干练。",
  "YOU ARE APPROACHING THE RESTRICTED AREA" : "你正在接近限制区域",
  "ATC: Ram 2-1 flight, King Hussein Control. Radar contact. Cleared direct at FL 270." : "ATC：Ram 2-1编队，侯赛因国王控制台。雷达接触。允许直飞飞行高度层270。",
  ", Mother, update state." : "，母舰，更新状态。",
  "ATC: Ram 2-1 flight, Ramat David Control. Radar contact. Cleared direct at FL 250." : "ATC：Ram 2-1编队，拉马特大卫控制台。雷达接触。允许直飞飞行高度层250。",
  "Carrier recovery (10/10)" : "航母回收 (10/10)",
  "Shadow: I got one... two people just got out of the truck." : "Shadow：我有一个...两个人刚从卡车里出来。",
  "Player: Ram 2-1, running in." : "Player：Ram 2-1，进入攻击。",
  "Player: Two, one, fence out." : "Player：二号，一号，退出作战状态。",
  "Wingman: My jet is good. Your jet looks good from here." : "僚机：我的飞机良好。从我这看你的飞机良好。",
  "Gravity: Departure, 300, airborne." : "Gravity: 离场，300，已升空。",
  "Player: Ok, two, button 2 on PRI." : "Player：好的，二号，在PRI上按下按钮2。",
  "Gravity: Lone Warrior Strike, 300." : "Gravity: Lone Warrior Strike, 300。",
  "Shadow: The really cool part is if you can get a Growler to tag along, they can do all of this in real time." : "Shadow：真正酷的部分是，如果你能让一架Growler跟随，他们可以实时完成所有这些。",
  "Shadow: Ram 2-2 copy." : "Shadow：Ram 2-2 收到。",
  "Buzz: 302, Kilo, switching." : "Buzz：302，Kilo，切换。",
  "603: 603, checking in, 15 miles." : "603：603，报到，15英里。",
  "Player: Shaba 1, Ram 2-1, we're established above Manbij and you should have visual now through 2-2." : "玩家：Shaba 1，Ram 2-1，我们已在曼比季上空建立，你现在应该通过2-2有视觉。",
  "F-10 OPTION (I) TO CHECK OUT WITH IMAGE (262AM)" : "使用F-10选项(I)与IMAGE签出（频率262AM）",
  "Player: Firefly, Ram 2-1 anchoring at angels 17 and switching to Shaba 1 on Olive 2." : "玩家：Firefly，Ram 2-1 在高度17锚定，并切换到Shaba 1在Olive 2。",
  "Shaba-1: Elevation 1485. Large garage and workshop building on grid DA 0711 4312. Stand by for remarks." : "Shaba-1：标高1485。大型车库和车间建筑，坐标 DA 0711 4312。待命备注。",
  "Magic-1-1: Ram 1-1, Magic copies check out." : "Magic-1-1: Ram 1-1, Magic 收到检查完毕。",
  "Wingman: Two." : "僚机：二号",
  "Player: Image, Ram 2-1 flight with you enroute to Sherlock at angels " : "Player：Image，Ram 2-1编队与你一起前往Sherlock，高度...",
  "Shaba-1: Ram 2-2, can you switch to IR?" : "Shaba-1：Ram 2-2，你能切换到IR吗？",
  "Magic-1-1: Ram 2-1 flight, Magic copy. Radar contact. You are cleared for corridors within assigned flight levels." : "Magic-1-1：Ram 2-1编队，Magic收到。雷达接触。允许在指定飞行高度层内使用走廊。",
  ", Lone Warrior Strike, sweet/sweet, continue." : ", Lone Warrior Strike, 一切正常, 继续。",
  "Player: Ram 2-2 check on PRI from Ram 2-1." : "Player：Ram 2-2在PRI上从Ram 2-1检查。",
  "Player: Maybe someday we will." : "玩家：也许有一天我们会。",
  "Player: Don't mind if I do. This could take a while. I do sometimes wonder how they get all that intel." : "玩家：不介意我做。这可能需要一段时间。我有时确实想知道他们如何获取所有那些情报。",
  "Incorrect departure procedures (0/5)" : "离场程序不正确 (0/5)",
  "Player: Ram 2-1, engaging." : "Player：Ram 2-1，接战中。",
  "Player: Shaba 1, Ram 2-1, we are Winchester and need to RTB." : "Player：Shaba 1，Ram 2-1，我们Winchester，需要RTB。",
  "SWITCH PRI TO CHANNEL 2" : "将PRI切换到频道2",
  "Player: Two, one, fence checks." : "Player：二号，一号，作战状态检查。",
  "F-10 OPTIONS AVAILABLE" : "F-10选项可用",
  "Player: Two, one, fence in." : "玩家：二号，一号，已进入作战状态。",
  "Shadow: Ram 2-2, technical escorting a large truck is arriving from the north." : "Shadow：Ram 2-2，技术车辆护送一辆大卡车正从北方到来。",
  "Player: Guns, guns, guns." : "玩家: Guns, guns, guns.",
  "Player: Push button 6 on PRI." : "玩家：按下PRI面板上的按钮6。",
  "Player: One copies." : "玩家：一号收到。",
  "Wingman: One, two, joined up." : "僚机：一号，二号，已会合。",
  ", requesting tanker." : "，请求加油机。",
  "Buzz: 302, passing 2.5." : "Buzz：302，通过2.5。",
  "Approach: 603, approaching glide path." : "Approach：603，接近下滑道。",
  "Wingman: Two, state " : "僚机：二号，状态",
  "Gravity: Magic, Ram 1-1 flight checking out of Broadway for Carbon." : "Gravity：Magic，Ram 1-1 编队离开Broadway前往Carbon。",
  ", Departure, reduce speed to 300 knots until 7 DME." : "，离场，减速至300节直到7 DME。",
  "LSO: Roger ball." : "LSO: Roger ball。",
  "Shaba-1: Copy and confirmed, good job. I take it you're nearly Winchester and Joker. Thank you both for your help tonight." : "Shaba-1：收到并确认，干得好。我想你们几乎Winchester和Joker了。感谢你们今晚的帮助。",
  "Player: Rifle." : "玩家: Rifle.",
  "Buzz: 302, arcing." : "Buzz：302，弧线飞行。",
  "Player: Lone Warrior Strike, 304 holding hands with 305. Checking in." : "玩家：孤狼打击编队，304与305结伴飞行。正在报到。",
  "603: 603, up and on." : "603：603，起飞并接通。",
  "Firefly: Ram 2-1, Firefly copies, enter stack in Steel at 17,000 ft, break." : "Firefly: Ram 2-1, Firefly 收到，进入Steel区域的等待航线，高度17,000英尺，完毕。",
  "Shaba-1: There is a high concentration of MANPADS and trucks with flak guns in Manbij now, hiding in compounds and garages. So keep your altitude well above 10k." : "Shaba-1: 目前曼比季有高浓度的MANPADS和搭载高射炮的卡车，隐藏在院落和车库中。所以保持高度远高于10千英尺。",
  "Wingman: Two fenced in. Weapons and counter-measures set, sensors and tapes on. State " : "僚机：二号已进入作战区。武器和对抗措施已设置，传感器和录像开启。状态",
  "Player: Stand by on that one, I guess." : "Player: 我想，暂时待命。",
  "Player: Ram 2-1." : "玩家：RAM 2-1。",
  "Shaba-1: We are anticipating a delivery to the factory within the hour and I will be relying on your downlink to monitor the activity. If this occurs, it will be Type 2, BOT using two GBU-38 with 5 to 10 seconds interval. Advise when ready for 9-line." : "Shaba-1: 我们预计一小时内将有交付到工厂，我将依赖你的下行链路监控活动。如果发生，将是类型2，BOT使用两枚GBU-38，间隔5到10秒。准备好接收9线简报时通知。",
  "Image: Image copies Ram 2-1 flight, radar contact, you are cleared for corridors within assigned flight levels." : "影像：影像收到，RAM 2-1编队，雷达识别，允许在指定飞行高度层内使用飞行走廊。",
  "Player: Shaba 1, Ram 2-1, we're two F/A-18s checking in on station at Steel with 4 x GBU-38, plus 20mm, ATFLIR, Timber Sweet and VDL code for Ram 2-2 is 4927. What've you got for us?" : "Player: Shaba 1, Ram 2-1, 我们是两架F/A-18，在Steel区域报到，携带4枚GBU-38，外加20毫米机炮，ATFLIR，Timber Sweet，Ram 2-2的VDL代码是4927。有什么任务给我们？",
  "Wingman: Just wave and smile, Player. Just wave and smile." : "僚机：挥挥手，笑一笑就行了，玩家。挥挥手，笑一笑就行了。",
  "Player: Two, push button 6 on PRI." : "玩家：二号，按下PRI面板上的按钮6。",
  ", Strike, sweet/sweet, Mother is IMC, CASE III. Contact Marshal." : ", Strike, 一切正常，母舰处于IMC，CASE III。联系Marshal。",
  "Gravity: 300, CASE III, contacting Marshal." : "Gravity: 300, CASE III，正在联系Marshal。",
  "Shadow: Captagon, I think is what they are calling it, but I could be wrong." : "Shadow: Captagon，我想他们是这么叫的，但我可能错了。",
  "Approach: 603, ACLS lock on, say needles." : "Approach: 603, ACLS 锁定，报告仪表指引状态。",
  "Player: What do you make of it? Do you think they're growing marijuana or processing something like opium?" : "Player: 你怎么看？你认为他们在种植大麻还是加工像鸦片之类的东西？",
  "ATC: King Hussein Control, Ram 2-1 flight checking out at River, switching." : "塔台：侯赛因国王管制中心，RAM 2-1编队在河流检查点脱离，正在转换频率。",
  "Player: Firefly, Ram 2-1." : "玩家：Firefly，这里是RAM 2-1。",
  "Shadow: Player, wait for me..." : "SHADOW：玩家，等等我...",
  "Approach: 603, Approach, final bearing 201." : "Approach: 603, Approach，最终方位201。",
  "Time on Station achieved (5/5)" : "在站时间达成 (5/5)",
  "Firefly: Ram 2-1, Firefly, go ahead." : "Firefly：RAM 2-1，这里是Firefly，请讲。",
  "Magic-1-1: Ram 2-1 flight, Magic copy check out." : "MAGIC-1-1：RAM 2-1编队，MAGIC收到你的脱离呼叫。",
  "ATC: Ram 2-1 flight, King Hussein Control. Radar contact. Cleared direct at FL 250." : "塔台：RAM 2-1编队，侯赛因国王管制中心。雷达识别。允许直飞，飞行高度层250。",
  "Player: Magic, Ram 2-1 flight with you enroute to Inwood at angels " : "玩家：MAGIC，这里是RAM 2-1编队，与你汇合，正在前往INWOOD，高度层",
  "Gravity: Lone Warrior Strike, 300 holding hands with 302, marking mum's at 080 for 190. Angels 28. Low state 5.0. No alibis." : "Gravity：Lone Warrior Strike，300 与 302 编队飞行，母舰方位 080，距离 190 海里。高度 28,000 英尺。油量 5.0。无挂载限制。",
  "603: 603, established, angels 6, state 5.8." : "603: 603, 已建立，高度6,000英尺，油量5.8。",
  "Player: Two, push button 12 on PRI." : "Player: 二号，在PRI上按按钮12。",
  "Player: Ramat David Control, Ram 2-1 flight with you enroute to Atlit at angels " : "玩家：拉马特大卫控制，Ram 2-1 编队与你同路前往阿特利特，高度",
  "Missing communication procedures" : "缺失通信程序",
  "Player: Ram 2-1 copies." : "玩家：Ram 2-1 抄收。",
  "Wingman: Two, copy fence out. State " : "僚机：二号，收到 退出作战状态。状态",
  "ATC: Ram 2-1, Ramat David Control copy, out." : "空中交通管制：Ram 2-1，拉马特大卫控制收到，完毕。",
  ", Hornet ball, " : "，Hornet ball，",
  "Player: Ram 2-1, copy." : "玩家：Ram 2-1，收到。",
  "Approach: 603, roger." : "Approach: 603, 收到。",
  "American aircraft. You are entering restricted airspace. Turn back immediately or state your intent or you may be fired upon, over." : "美国飞机。你正在进入限制空域。立即掉头或声明你的意图，否则可能被开火，完毕。",
  "Shaba-1: Good readback, cleared to engage." : "Shaba-1: 好的复述，允许交战。",
  "General communication procedures followed" : "遵循一般通信程序",
  "Player: Two, switching to 7 on PRI." : "玩家：二号，切换到PRI上的7。",
  "Player: Copy that, two. Push button 3 on PRI." : "玩家：收到，二号。按PRI上的按钮3。",
  "Gravity: Magic, Ram 1-1 checking in, with you enroute to Manhattan at Angels 22." : "Gravity: Magic，Ram 1-1报到，正前往Manhattan高度22。",
  "Mother copies, launching tanker." : "母舰收到，正在发射加油机。",
  "Player: Two, push button 3 on PRI, say state." : "玩家：二号，按PRI上的按钮3，报告状态。",
  ", passing 2.5." : ", 通过 2.5。",
  "Shaba-1: As briefed, we are expecting a delivery sooner or later. If possible, we want to take out the building with all the materials they're using to make their next batch of bombs." : "Shaba-1: 如简报所述，我们预计迟早会有交付。如果可能，我们想摧毁那栋建筑，里面装有他们用于制造下一批炸弹的所有材料。",
  "Gravity: Strike, 300 with 302 checking in." : "Gravity: Strike, 300与302报到。",
  "Issues recorded with airspace controls (0/5)" : "空域控制问题记录 (0/5)",
  "Shadow: You know, it could be amphetamine. There's been some reports on IS both exporting it and consuming that in large quantities." : "Shadow: 你知道，可能是安非他命。有一些关于IS既出口又大量消费它的报告。",
  "Player: Copy that, two." : "玩家：收到，2。",
  "Aircraft damaged." : "飞机受损。",
  "Shadow: Two copies." : "Shadow：2收到。",
  "ATC: Ram 2-1, King Hussein Control copies." : "ATC：Ram 2-1，King Hussein Control收到。",
  "IED Factory engaged without clearance (0/10)" : "IED工厂未经批准交战 (0/10)",
  "Wingman: Ram 2-2, copy." : "僚机：Ram 2-2，收到。",
  "Player: Departure, " : "Player: 离场,",
  "Mother: Roger, " : "母舰：收到。",
  "Wingman: One, two, in formation." : "僚机：一号，二号，编队中。",
  "Player: Ram 2-1 ready for 9-line." : "玩家：拉姆 2-1准备接收九线简报。",
  "Player: Shaba 1, Ram 2-1, engagement complete. Machine shed destroyed." : "Player: Shaba 1, Ram 2-1, 交战完成。机械棚摧毁。",
  "F-10 OPTION (I) TO CHECK IN WITH STRIKE (265AM)" : "F-10选项(I)与Strike检查入网 (265AM)",
  "F-10 OPTION (I) TO REPORT VISUAL TO SHABA (121.5AM)" : "F-10 OPTION (I) TO REPORT VISUAL TO SHABA (121.5AM)",
  ", Lone Warrior Strike, copy, radar contact, continue." : "，独行战士Strike，收到，雷达接触，继续。",
  "Shadow: One, two, I've got visual and downlink has been established." : "Shadow: 一号，二号，我已获得目视，下行链路已建立。",
  "Approach: 603, final radar contact 8 miles." : "Approach: 603, 最终雷达接触8英里。",
  "Gravity: Lone Warrior Strike, 300 with 302, feet dry and switching." : "Gravity: Lone Warrior Strike, 300 和 302, 已飞越陆地并切换。",
  "Shadow: Ram 2-2 copy, FLIR set." : "Shadow: Ram 2-2 收到，FLIR 设置。",
  ", established outbound." : ", 已建立出航。",
  "Player: Ram 2-1, Pickle." : "玩家: Ram 2-1, Pickle.",
  "Player: Shaba 1, Ram 2-1, engagement complete. Building destroyed." : "Player: Shaba 1, Ram 2-1, 交战完成。建筑摧毁。",
  "Shadow: Opium, no way, not in Syria. They do grow marijuana, but IS has prohibited that and they enforce it pretty ruthlessly." : "Shadow: 鸦片，不可能，不在叙利亚。他们确实种植大麻，但IS已禁止并相当无情地执行。",
  "Player: King Hussein Control, Ram 2-1 flight with you enroute from River at angels " : "玩家：侯赛因国王管制，拉姆 2-1编队自河区前来，高度",
  "Shadow: Oh yeah... especially if they're going to be filling up that small truck we saw before, they'd make one helluva VBIED." : "Shadow: 哦是啊...特别是如果他们要把我们之前看到的那辆小卡车装满，他们会造出一个厉害的VBIED。",
  "Player: Lone Warrior Strike, 304. Checking in." : "玩家：独行侠打击，304。报到。",
  "Shadow: 305." : "Shadow：305。",
  ", Departure, maintain BRC heading until 7 DME. Correct immediately." : "，离场，保持BRC航向直到7 DME。立即修正。",
  "Player: Two, one, fencing out now." : "玩家：二号，一号，现在解除作战状态。",
  "Shadow: Guns, guns, guns." : "Shadow: Guns, guns, guns.",
  "Player: Alright two, we can fence out now. Say state." : "玩家：好的二号，我们现在可以退出作战状态了。报告状态。",
  "Wingman: One, two, I have a bad feeling about this. We better change course." : "僚机：一号，二号，我对此有不好的预感。我们最好改变航线。",
  "Image-5-1: Image, Ram 2-1 flight checking out, switching." : "Image-5-1：Image，Ram 2-1 编队签出，切换。",
  "Player: It looks like they're getting ready for some close quarter combat inside Manbij soon." : "Player: 看起来他们很快就要在曼比季内准备一些近战。",
  "Shaba-1: Ram 2-2, the truck's departing, can you follow it? We'd like to know where exactly it's going. It can't be far." : "Shaba-1: Ram 2-2, 卡车正在离开，你能跟踪它吗？我们想知道它具体去哪里。不可能远。",
  "Player: One copy." : "玩家：一号收到。",
  "Mother: Roger state, 5.8." : "Mother: 收到状态，5.8。",
  "Shaba-1: This is the delivery we were waiting on. Stand by." : "Shaba-1: 这就是我们等待的交付。待命。",
  "Time on Station not achieved (0/5)" : "在站时间未达成 (0/5)",
  "Shaba-1: Ram 2-1, I have no further tasking for you. You may depart." : "Shaba-1: Ram 2-1, 我没有进一步任务给你。你可以离开。",
  "Player: Two, one, good check." : "玩家：二号，一号，检查良好。",
  "Player: One copies. Push button 3 on PRI." : "玩家：一号收到。按下PRI上的按钮3。",
  "Shaba-1: Once we have confirmed IS presence, and that there are no nearby civilians, we will get clearance to take out this target, break." : "Shaba-1: 一旦我们确认IS存在，且附近没有平民，我们将获得批准摧毁这个目标，完毕。",
  "Player: Magic, Ram 2-1 flight checking out at Manhattan, switching." : "玩家：Magic，Ram 2-1 编队在Manhattan签出，切换。",
  "My fuel level is critically low, I request permission to pass through your airspace, over." : "我的燃油水平严重过低，我请求允许通过你的空域，完毕。",
  "Shadow: My guess should be somewhere on the outskirts of town. I mean, they really can't leave right now." : "Shadow: 我猜应该是在城镇郊区的某个地方。我是说，他们现在真的不能离开。",
  "Player: Copy, building on DA 0711 4312, two GBU-38 set to delay with 5-10 second interval." : "玩家：收到，基于DA 0711 4312，两枚GBU-38设置为延迟引信，间隔5-10秒。",
  "Gravity: Departure, 300, established outbound." : "Gravity: 离场, 300, 已建立出航。",
  ", Strike copies." : "，Strike收到。",
  "Image-5-1: Ram-2, Image, you are entering restricted airspace, change course immediately." : "Image-5-1：Ram-2，Image，你正在进入限制空域，立即改变航线。",
  "Shaba-1: Stand by for game plan." : "Shaba-1：待命，等待作战计划。",
  "Player: Image, Ram 2-1 flight with you enroute to London at angels " : "玩家：Image，Ram 2-1 编队与你一同前往London，高度 angels",
  "Shaba-1: If any civilian activity is detected nearby then abort immediately, over." : "Shaba-1：如果检测到附近有任何平民活动，则立即中止，完毕。",
  ", Lone Warrior Strike copies." : "，独行战士Strike收到。",
  "Player: Ramat David Control, Ram 2-1 flight with you enroute from River at angels " : "玩家：Ramat David 控制台，Ram 2-1 编队从River前往，高度 angels",
  "-- Historical debriefing available (R) --" : "-- Historical debriefing available (R) --",
  "Shaba-1: Ram 2-1, this is Shaba 1." : "Shaba-1：Ram 2-1，这里是Shaba 1。",
  "Player: Copy that, Shaba 1. Remaining on station." : "玩家：收到，Shaba 1。保持在场。",
  "Player: Two, push button 7 on PRI. I'll be on button 15 then 13 on AUX." : "玩家：二号，按下PRI上的按钮7。我将在AUX上使用按钮15然后13。",
  "MISSION UPDATE: ESTABLISH OVERWATCH ON IED FACTORY GRID DA 0711 4312" : "任务更新：在IED工厂网格DA 0711 4312建立监视",
  "IED Factory destroyed (10/10)" : "IED工厂摧毁（10/10）",
  "Wingman: One, two, on your right." : "僚机：一号，二号，在你的右侧。",
  "Player: You're welcome, Shaba. You take good care down there until next time. Ram 2 checking out." : "玩家：不客气，Shaba。你们在下面保重，直到下次。Ram 2 退出。",
  "Compliant with airspace controls (5/5)" : "符合空域管制（5/5）",
  "Wingman: Two, fencing out. State " : "僚机：二号，解除保险。状态",
  "Supply truck and technical destroyed (5/5)" : "补给卡车和技术车辆摧毁（5/5）",
  "Player: King Hussein Control, Ram 2-1 flight checking out from London, switching." : "玩家：King Hussein 控制台，Ram 2-1 编队从London签出，切换。",
  "American aircraft, this is Syrian Tower Control, that is received. Wait out." : "美军飞机，这里是叙利亚塔台管制，已收到。请等待。",
  "My aircraft is critically damaged, I request permission to pass through your airspace, over." : "我的飞机严重受损，请求允许通过你方空域，完毕。",
  "Player: Lone Warrior Strike, 304. Marking mom's at " : "玩家：Lone Warrior Strike，304。标记母舰在",
  "Player: I couldn't imagine it'd be a very good one, but good enough to do harm." : "玩家：我没想到它会是一个很好的，但足够造成伤害。",
  "Shaba-1: Ram 2-1, Shaba 1 copies, building destroyed. Break." : "Shaba-1：Ram 2-1，Shaba 1 收到，建筑摧毁。断。",
  "Shadow: Dart." : "Shadow: 立即高速直线脱离。",
  "Shadow: Looks like they're entering that building. Would you look at that heat signature, it's crazy." : "Shadow：看起来他们正在进入那个建筑。你看那个热信号，太疯狂了。",
  "Player: Dart." : "玩家: 立即高速直线脱离。",
  ", Lone Warrior Strike." : "独行战士Strike任务。",
  "Image: Image copy check out from Ram 2-1." : "Image：Image 收到 Ram 2-1 的签出。",
  "Wingman: Two copies." : "僚机：二号收到。",
  "SWITCH AUX TO CHANNEL 1" : "将AUX切换到频道1",
  "Shaba-1: Looking good. We'll come back to the garage afterwards, it won't be going anywhere." : "Shaba-1：看起来不错。我们之后会回到车库，它不会去任何地方。",
  "Player: What is it?" : "玩家：是什么？",
  "Player: 304, Case I, switching to Marshal." : "玩家：304，Case I，切换到 Marshal。",
  ", Strike, you're entering restricted airspace. Change course immediately." : "Strike，你正在进入限制空域。立即改变航向。",
  "Shadow: I've checked with Firefly, we're cleared to egress." : "Shadow：我已经和Firefly确认过，我们被批准撤离。",
  "Lead, two, we're being called on the Guard frequency, are you hearing that? You need to respond and declare our intentions." : "长机，二队，有人通过警卫频率呼叫我们，你听到了吗？需要回应并声明我方意图。",
  "Player: Lone Warrior Strike, 304 holding hands with 305. Feet dry, switching." : "玩家：孤狼打击，304与305编队。已进入陆地，切换。",
  "Gravity: Departure, 300, passing 2.5." : "Gravity: 离场, 300, 通过 2.5。",
  "Shadow: And it just pulled into the garage. They were clearly expecting it." : "Shadow：它刚刚开进车库。他们显然在期待它。",
  "603: 603, platform." : "603：603，平台。",
  "This is US Navy Hornet " : "这里是美国海军大黄蜂",
  "Player: 1495, machine shed, DA 0860 4280, GBU-38 on delay, abort if civilian activity." : "玩家：1495，机械棚，DA 0860 4280，GBU-38延迟引信，如有平民活动则中止。",
  "Player: Ram 2-1, King Hussein Control copies." : "玩家：Ram 2-1，King Hussein Control抄收。",
  "Player: Image, Ram 2-1 flight with you enroute to Stirling at angels " : "玩家：Image，Ram 2-1编队与你一同前往斯特林，高度",
  "Wingman: Two copies. State " : "僚机：两份抄收。状态",
  "Shaba-1: Go back on the original target as per 9-line. Use two GBU-38 with delayed fuze and 5-10 seconds in between." : "Shaba-1：按照9线回到原始目标。使用两枚GBU-38带延迟引信，间隔5-10秒。",
  ", you are cleared to use fuel dump before commencing approach." : "，你被批准在开始进场前使用燃油排放。",
  "Mission commenced (base score 50)" : "任务开始（基础分数50）",
  ", Strike, copy, sweet/sweet, continue on mission." : "Strike, 收到，状态良好，继续执行任务。",
  ", Strike copies checkout." : "Strike收到离场检查。",
  "Magic-1-1: Ram 1-1, Magic copies, you are cleared for Carbon below FL 200." : "Magic-1-1：Ram 1-1，Magic 收到，你被批准在FL 200以下进行Carbon。"
}